3_medidor_distancia

Mide distancia. Se visualiza a través de los leds el rango en donde se encuentra la medición

Video de la EDU-CIAA funcionando (app sin interrupciones): https://drive.google.com/open?id=1zrZLJIHIi0_KKhRdMNz7f1EpwSt1brVe

Video de la EDU-CIAA funcionando (app con interrupciones): https://drive.google.com/open?id=1-bfn545h51IT9EcD9Vpl6cOvVQ2kY34j 